老老實實，郭富城之前跳舞真係幾好睇

跳得好有力 唔敢同外國比
但係中港台黎講應該通殺
係啲歌唔好聽

係啲歌唔好聽

？